狠！中國9名檢察官 酷刑80小時逼死香港富商

〔即時新聞／綜合報導〕中國央視美女主播劉芳菲丈夫、香港君怡酒店老闆劉希泳，2017
年3月遭到中國羈押後，被剝奪睡眠並酷刑折磨80小時後死亡，負責審訊的中國9名檢察官
，昨（7日）因為酷刑逼供遭到起訴。

據英國《金融時報》報導，天津市第一中級人民法院起訴書顯示，8名檢察官被指控「以
刑訊逼供」，其中2人更涉及了「故意傷害」，這項罪行最高可被判處死刑。至於第9人則
是主管審訊的檢察官，被指控「失職」。

起訴書指出，劉希泳先是被蒙住眼睛並綁在審訊椅上，他的雙腿被高高抬起，為了加快讓
他認罪，檢察官們將劉希泳的嘴巴貼上，並用通馬桶的吸把塞住他的鼻子，再用鑰匙刺傷
他的腿。

幾天之後，審訊檢察官多次將劉的上半身用力「折疊」到他的腿上，直到他跛足並失去知
覺。屢遭酷刑後，看守所的醫生也無法救活劉希泳。起訴書指稱，檢察官們一度陷入恐慌
，並試圖摧毀安裝在審訊室內的錄音設備。不過，對於劉希泳當時為何遭到羈押，起訴書
並未說明。

附合國情

反人類罪 美國出手未

亞洲係人命唔值錢區

有罪！有罪！有罪！

支那人黎架香港富商

Awfully inefficient. Too many man-hours consumed.

冇提及因咩事比人拉
偉大的黨

Commie bureaucratic efficiency, mate

2017年都仲玩到咁顛
港共仲叫人返大灣區住

大大聲叫人返嗰啲自己唔會返

大灣區 gogogo

有錢人就可以要人負責(雖然都係要死)

其實打死個香港富商對共匪有咩好處？

喺屈到佢錢之前玩死咗佢 當然要負責

未套野之前打死佢當然冇好處

迫供幾日就整死人，你都算狠毒